大局已定 香港人傷心之餘都要做好自己本分 入嚟retweet!

雖然戀童習拜登幾乎已經可以宣布贏咗
不過一定好撚有爭議性
Trump trump都似乎一早預料到呢個結果
一定會打到去法院有排攪
我哋都唔可以比風向撚PR 5毛放負帶住sad咁耐
（唔係話唔可以sad 比弱智左膠美國豬累炒係人都灰）
Sad完就move on啦
光復香港始終最大程度都要靠我哋自己香港人
首先梗係要煲大民主黨選舉舞弊
入嚟retweet同擺低要Retweet嘅嘢

Push

大意失賓州

屌, 聽日要食黃店

疑點一：

其餘四位候選人一票都冇加到，只有拜登一人無啦啦多咗十三萬票

疑點二：
佛州出現103%投票率

疑點三：
WI美國時間4點個陣拜登多左12萬票但只係加左1%投票率

已經有新聞揭發有「死人投票」嘅情況，以上疑點絕對有理由令人質疑選舉舞弊，所以幾乎可以肯定今次選舉之後會有一輪極度猛烈嘅官司戰，不過更令人擔心嘅係社會上兩派民眾嘅衝突

立即為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

我知喺呢個壇叫人改下右翼口味難過戒煙

仲tweet乜撚野屌你老母
Tweet撚咗成年喇仆街
簽撚咗幾多個名呀屌你
今日得到咩結果

對唔住，我控制唔到自己

巴打我明
雖然而家有少少似end game
非常老土地講句 你放棄咗就真係end game
過多陣平復下心情先再retweet啦

Push
其實冇用都好
Tweet一tweet唔洗犧牲啲咩嘅
不妨養成習慣去玩twitter
而唔係執著於有冇用先去做啦

tweet民主黨出術，到最後真係拜登贏左，人地仲會唔會幫你

呢樣嘢唔知道
不過有樣嘢已知嘅係佢成個大選都冇理過我哋香港
而侵有

twit條毛咩 仲retweet

同食黃店抗爭一樣

成個tittwer都係撐biden 你retweet有咩野用 自己呃自己

香港人咁醒目 快手放棄Trump 轉投Biden 希望佢會幫手仲實際啦

因為Tweet根本無用

同上FB叫春就以為可以推倒政權一樣咁天真

更加唔好講根本GOOGLE TITTWE FB 都係TEAM BIDEN

係你自己晒太多時間 太投入姐

但現實係做完有反效果仲做黎做乜

香港人 = 牆頭草 = 食兩家荼禮 = 蝗

今次真係how many dead body votes....

啱呀
㩒幾個制唔係好難
呢場運動入面大把野做完都唔係咁睇得出有咩效果
呢一刻你覺得冇用
到將來睇返就可能唔同睇法
話冇用嗰啲我就唔同你嘈啦
總之大家繼續用唔同方法幫香港啦

食黃店